721後 心理輔導熱線

如果巴打絲打想搵人傾下，大撚把其他熱線可以打
（轉載自果籽）：

＊＊＊＊＊ 支援熱線 ＊＊＊＊＊

東華三院芷若園危機介入中心電話
18281（24小時有社工接聽）

協青社：9088 1023（24小時）

明愛向晴熱線
18288（24小時）

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線
2389 2222（24小時）

撒瑪利亞會：2896 0000 （24小時）

婦康聆資訊熱線：2711 9939（24小時）

利民會《即時通》
3512 2626 （24小時）

社署熱線
23432255（24小時）
非辦工時間轉駁至東華熱線及外展服務隊接聽

CCCD義務災後情緒支援（藝術治療）
（6月17日開始）
Whatsapp/Telegram: 9714 0935 (nanxi)
cccd@cccd.hk

良心理政心理學家輔導聯絡電話
9547 5781

明愛南區日+夜外展服務
9093 7057 （24小時）

救世軍屯門深宵青少年外展服務
6037 7780（即日起至6月17，24小時）

香港紅十字會：3628 1180
6月15-16日 2pm-10pm

生命熱線：2382 0000

東華關懷熱線：2548 0010
（星期一至五 2-6pm）

心晴行動慈善基金熱線服務：2301 2303

香港小童群益會輔導中心（給家長）
9084 6924
6月14-17日 9:30am-9:30pm

女青輔導熱線：2711 6622
（星期一至五: 7am-9:30pm）

女青婦女專線：2711 6622
（星期一至五 2pm-4pm）

關心一線：2777 8899
（給6-24歲朋友）
（星期一至六：2pm-2am）

浸信會愛羣社會服務處
兒童及青少年身心健康服務
情緒支援熱線：3413 1543

明愛賽馬會石塘咀青少年綜合服務（給青少年）
Whatsapp, Telegram, 電話：7071 4193
（6月12-19日：2pm-10pm）

香港小童群益會家長專線：2866 6388
（星期一至三：2pm-4pm；星期四：7:30am-9:30pm）

Edge Development Centre
教育心理學家義工團隊
（給學生、教師、家長）
Facebook messenger:

生命熱線青少年專線：2382 0777
02:00pm - 02:00am

明愛青少年及社區服務 （給青年人及其家長）
6304 0176 （即日至6月21日，10:00am - 02:00pm）

突破輔導中心 （給青年人及其家長）
2377 8511（周一至五10:00am - 06:00pm）

Source:

[幫手推爆佢] 有需要 搵人輔導唔緊要 但要小心紅底救心熱線

請幫忙fact check 係咪紅底

不要係721後 再有義士因壓力爆煲而犧牲！

推

PUSH

Push